咁大雨 如果偷晒啲雨

係咪可以成個月唔洗交水費
偷水應該唔會比人拉

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑

行雷果陣你可以儲埋d電 仲唔洗交電費添

有得諗
0成本發達大計

好耐冇見過依篇野

直接落雨係樓下沖涼
連裝水嘅時間都慳翻
同時慳埋水費

下
你認真

我真心嘅巴打

連登仔真係愈黎愈低質
上網睇多D新聞 外國對雨水收集係有限制
有人係因為收集得太多 而要坐監
貼篇潮文 大家笑笑笑
咁仲係咪叫討論區

小心淋病

項少龍當年都係靠行雷幫個時空轉移裝置叉電先返到香港

巴打係咪男子漢黎

好撚好笑😂